不僅是減少了飯量，減少了每晚每張桌子的賬單，而且還讓就餐者願意在室內用餐。 在大流行期間新開一家餐廳是什麼感覺瑞秋·金| 2020年10月7日|財富 
 他們也沉迷於對變得無比淒涼的愛。 《吉爾莫女孩》每集排名|Constance Grady | 2020年10月6日|Vox 
 這個週末，讓我們來欣賞三個關於三個截然不同的女人的短篇故事。 收聽非洲歌唱巨人|Joshua Eferighe | 2020年10月2日|Ozy 
 所以，如果你這個週末不能——或者只是不願意——去劇院，你仍然可以沉浸在一個古老故事的美味的原創複述中。 7部大膽的文學經典電影改編|阿利格拉·弗蘭克| 2020年8月28日|Vox 
 堅持最安全的東西的想法已經變得幾乎不可思議，就像在電影院看電影或在酒吧喝酒一樣危險。 每一個決定都是一個風險。 每一個風險都是一個決定。 |Maggie Koerth (maggie.koerth-baker@fivethirtyeight.com) | 2020年7月21日|FiveThirtyEight 
 我們沉迷於昂貴的冷榨果汁和SoulCycle課程，把這些購買當做對健康的投資。 Taryn Toomey的《The Class》是如何成為紐約最新的健身熱潮|Lizzie Crocker | 2015年1月9日|DAILY BEAST 
 我們越是安撫，越是放縱，自由的敵人就越大膽。 阿亞安·希爾西·阿里:我們的責任是讓查理週刊活下去|阿亞安·希爾西·阿里| 2015年1月8日|每日野獸 
 儘管如此，有些人還是會放縱自己，甚至冒著被懲罰的風險。 賈斯汀·瓊斯，2014年12月16日，每日野獸 
 米勒說，她的服務讓男人可以放縱他們最卑鄙的幻想。 性，自殺和家庭作業:電話熱線的秘密世界|提姆·提曼| 2014年11月20日|每日野獸 
 這些可怕的畫面吸引了大批觀眾，讓他們沉浸在正義的憤怒中。 媒體如何沒能抓住NFL |史蒂夫·阿爾蒙德| 2014年10月19日|每日野獸 
 與此同時，他很懂得欣賞，很有趣，和他在一起，你沒有機會沉浸在憂鬱之中。 音樂-德國留學|艾米·費伊 
 居住在亞馬遜河下游地區的一些部落沉溺於吸鼻菸。 菸草; 它的歷史、品種、文化、生產和商業。 r·比林斯。 
 然而，議會決定不縱容國王，因為害怕開創一個危險的先例。 《趣聞書》與《趣味預算》 |各種 
 不要沉湎於不常見的詞彙，或拉丁語和法語短語，而要選擇最容易理解的術語來表達你的意思。 《女士禮儀手冊和禮貌手冊》|弗洛倫斯·哈特利 
 加爾納什抿緊嘴唇，看著這位先生沉浸在他那莫名其妙的歡樂之中，鮮血在他的腦袋裡嗡嗡地流淌。 聖馬丁之夏，拉斐爾·薩巴蒂尼